[多謝林鄭] 不定時，不定點

大家都識do 了

push

林奠真係大台黎

推

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」